點解冇網上版遊行

去D五毛論壇留句林鄭下台，反對送中都好